Youtube花木蘭trailer

負評，hasgtag用#boycottMulan

Push

MULAN ACTRESS EXPRESSES SUPPORT FOR POLICE BRUTALITY
1. Hong Kong POLICE TEAR SKIRT, UNDERWEAR OFF FEMALE PROTESTER, sparking public wrath on August 4.

2. CCTV reported that the woman had been injured not by one of the police’s bean bag rounds, but by a protester.
Nevertheless, Assistant Commissioner of Police Mak Chin said there was NO PROOF that she was shot by a protester.

Twitter: retweet -

“retweet please. HK doesn’t get enough support.”

Reddit:
hk -

#boycottMulan

個負評

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

This is my duties to fight
Btw真係好似維尼

［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

入埋迪迪尼正門和理非
狗夠薑開tg就上梗全世界頭條
全球杯葛

好wor 尤其d大陸人而家又好鍾意翻牆睇油管

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

小妹獻醜了 please spread

Dear Disney,

I have been a fan of Disney since childhood and I believe in Disney’s power in bringing positivity and change for children and adults worldwide. However, it has come to my concern that Crystal Liu Yifei, the actress for the coming live-action Mulan, may not be the right choice to represent a character as righteous as Mulan.

On 15 August 2019, she reposted a criticism against the Hong Kong protestors on social media. In the past few months, over 2 million Hong Kong citizens have protested against the extradition law that may endanger the locals’ freedoms. However, the Hong Kong government has continued responding to people’s demands with unlawful violence. Police brutality has become commonplace - tear gas and bullets were used thoughtlessly and there have been multiple cases in which the police SEXUALLY HARRASSED the female protestors (i.e. Hong Kong police removing a protestor’s underwear during arrest).

As both a feminist and a fan of Mulan, I am aghasted by Liu’s statement in support of the Hong Kong police, whose actions violate women’s rights and human rights as a whole. Because of her support for the oppressors, I am doubtful about whether she is the right person to represent Mulan - an iconic character whose courage in the face of oppression inspires countless souls worldwide. As her action goes against Disney’s mission to spread hope and positivity, I sincerely hope that Disney will reconsider the casting choice and give the world the Mulan we deserve.

Best regards,
A Hong Kong citizen